《Psycho Pass》：沒有犯罪的罪犯

大家好，今次想講下《Psycho Pass》，有任何意思、喜歡或者唔喜歡都歡迎大家留言

推

Part 2

base on動畫定劇場版？

舊版動畫

最後一Part啦

好睇

push

呢套野個題材大壓力到睇唔落去
個世界觀鳩到極限

幾鳩既世界觀都係用來打破既

現代dd既1984咁解
依加香港都似

仲話社會信用系統
大家準備定被支配者射

唔支持一黨專政=犯罪系數300,即啪